{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65219&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양한스테이펜션"
    },
    "text": "転入部屋の数は関係なく、価格は客室基準人数で計算され、追加人数は当日現地にてお支払いください。 監室内では豚肉などの肉類の焼き物は禁止されていますので、指定されたバーベキュー場を利用する必要があります。 客室内では禁煙であり、指定された喫煙場所のみを使用してください。 小さなお子様連れのご両親は、階段を使用する際に非常に注意しなければならず、階段を使用する際にも注意しなければなりません。 ペンション内には無料のワイファイと駐車が可能であり、送迎サービスは提供していません。 バドミントンボールは無料でレンタルできますが、状況によっては使用できません。 バーベキュー施設は刺身（2人基準）20,000ウォンですが、追加料金があります。 すべての客室で個別バーベキューが可能で、グループ部屋では階で個別バーベキューが可能で、当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えるとロビーにも入場できず、保護者のいない未成年者は使用できません。 その後はペットの立ち入りが禁止されており、施設の損失や損傷はお客様に責任がありますので、ご注意ください。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中は客室料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の価格は何で計算されますか？",
            "answer": "客室の価格は客室基準人数で計算されます。追加の人数は当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、どこで利用する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューをする場合、監室内ではなく、指定されたバーベキュー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。指定された喫煙場所のみを利用してください。"
        },
        {
            "question": "小さなお子様連れの方は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "小さなお子様連れのご両親は、階段を使用する際に非常に注意しなければなりません。また、階段を使用する際にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンション内では無料のワイファイと駐車が可能です。ただし、送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "バドミントンボールは無料でレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バドミントンボールは無料でレンタルできますが、状況によっては使用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の料金は刺身（2人基準）20,000ウォンですが、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "客室で個別バーベキューができますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で個別バーベキューが可能です。グループ部屋では階で個別バーベキューが可能ですが、当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えるとロビーにも入場できず、保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの立ち入りは禁止されています。また、施設の損失や損傷はお客様の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この情報はペンションの事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金はどうなりますか？",
            "answer": "オンシーズン中は客室料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 601
    }
}